[
    {
        "randomId": 50
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Izina ryawe",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kwigerezaho yikoreye ibyo atazi umubare",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Ivu",
            "correct_answer": "Umusatsi ku mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Umurozi",
            "option_4": "Ikiringiti",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata agafuni nanjye mfate akandi tujye gushaka icyabuze",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Umuzi w'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zenguruka duhure",
            "option_1": "Agakono k'inzara",
            "option_2": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Umukandara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nkuruye umugozi ishyamba rirahubangana",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Umusore wishwe n'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Amasaka y'i Burundi atukura ateze",
            "option_1": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_2": "Amaguru y'inkware",
            "option_3": "Innyo y'ihene",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Amaguru y'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kubita ibitoki bya so byo kunsaba inyama",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_3": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Ibibabi by'ikibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Umwumba w'insina",
            "option_2": "Ubunyobwa",
            "option_3": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_4": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    }
]